黎到呢個位，券商應該就黎爆

爆上
黎緊19大，準備跟勢食住上
利申：6030，1776低位持有

咁多券商諗緊買邊隻

6030中期無息派

6886
388

388都爆既過就牛市準備完

已完

呢樣真，佢一升，個市就準備跌。